cctai淨係識踩黃絲

講緊鄭松泰呢件傻閪cctai

熱狗真係低等生物

幾時批評藍屍？

坐等會員係！各位網友

支松泰

冇熱狗入嚟對質

仲以為你講緊cctoy
一樣

之前選舉好多p牌熱狗依家冇哂

8樓彈咗件傻閪入嚟

講真 熱狗黃x健夠膽打鳩藍絲 時事台九成會員都唔敢

真

cctai

藍營互打有乜好講出黎

時事台：熱狗日日笑黃絲唔去攻擊藍絲

熱狗打藍絲

時事台：藍營互打有乜好講出黎

我波台架，我地波台只做不說

cc toy 不朽double standard